有無人知陽靈而家點

如題

?

從來冇呢個人

鬼?

有無相？